支那馬路慣性陷落

笑左 好撚正
豆腐馬路吖

----------
【突發！ #廈門呂厝地面塌陷# 暫未發現被困人員】據網友爆料，呂厝附近發生地面陷落。 目前，交警已在現場指揮交通，消防等部門也已趕到現場搶險。 據廈門日報，目前暫未發現被困人員，

Push

好恐怖

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

暫未發現被困人員⋯⋯？

Ready Player One 都係咁 幾好睇

唔陷先係新聞

被困既已經唔再係人員

到時埋左佢岩嫁喇

填水泥通車先啦

支那而家瘋狂del 緊post
push

填完水泥再救援

即刻填返佢

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

支那「冚」家剷

沒事兒 沒事兒

地鐵水浸

貪到盡?

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

堆左啦 被咩困

無人傷亡

香港沉降咁西利遲早到我地

沙中線

仆街 突然有D驚

成部車落跌去都無人被困

精華係無人被困

用我們的血肉

中國特色的馬路

呢幾個月第三次下陷？

無左個人咪無人傷亡

因為架車跌左下層既地鐵站路軌
之後渣車離開左現場了

屌 唔知點解有畫面

水尿封路

具中國特色社會主義馬路

直插地獄

人黎
倒水泥！

可伸縮式馬路 又然

我鄉下

好刺激

以後都唔好返鬼國啦

港共： 沉降38毫米就收皮啦

回填咗就唔洗發現

超英趕美

GTA

舞台.gif

拘禁最多記者
成功超英趕美

築成我們新的地底泥

又嚟多次, 即刻倒石屎

唔係冧橋就路陷
好啦覺得出街危險咩
留喺屋企就冧樓

水泥準備

沒事兒沒事兒

cls

嗰啲唔係人
共產黨眼中既韭菜

割蓆啦，仲鄉下

沒事兒，韭菜不是人

2020解決貧窮問題

佢終於開到條秘道

勁仆街

巴打咪上喇

上年番過一次

拍片條友要俾支那告造謠了

殺哂d窮人咪得

乱中分子
一定是美国派来的奸细
建议枪毙

問下d親戚知唔知發生乜事先

e加後生仔返去麻鬼煩
要整部新手機過關先安全

咁咪無人死囉

唔俾人講係豆腐渣工程

全面小康

今年當然不啦

上年黎過呢到喎屌

四川大地震點解死咁多人？

0傷亡人數

冧咗仲唔係豆腐渣

亡國之兆

水泥隊出動!

嘩屌

睇到蝗國人仲話唔係豆腐渣 D人冇得救

支那講得事實架咩

28號安檢完
一個月左右貨仔

終於知柒頭叻句我睇唔到點嚟

五毛維穩

一定又話冇死人啦

lm

水管斷裂就可以整冧條馬路 仲話唔係豆腐渣

咁宜家係咪地震呀，答我啦

搶乜撚嘢險?

e啲叫墮落

灣仔會展站

無知真係可怕..................
咁你難度高咪高, 自己做之前就要做好評估先做囉.....
唔撚係搵人命來試...........
仲話民主冇效率，你最撚有效啦, 死人都死快D啦..........
仲叫人唔好亂講唔好講豆腐渣，講到要體諒人地難度高
CLS

廣州完又黎一單

拍戲？

異曲同工之妙

岩架
無講係美國搞事已經好比面

大陸親戚group send出黎

好耐之前睇過，最後點？
Btw

架車

俾錢起垃圾
gdp gogogo

人員，首先是人，韭菜是菜，如果問有冇被困韭菜，答案當然有

同埋唔係豆腐渣工程，因為而家豆腐渣係俾上等人食，窮人食草，有錢少少都含撚

水泥師到左未，今次用快乾水泥冇仇報

真係地獄鬼國 隨時屈話架車過重搞到地陷
偷工減料就認咗佢啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

港台星期一9：30就係講呢d工程「意外」
可能地底挖緊野或者天然有地洞都唔奇
不過意外本身就係因為冇做評估先發生

大陸玩tbm好癲 鑽完唔洗裝頂

決已解

驚險 | 劇院舞台突然垮塌 80人合唱團5秒內集體墜落
2015-05-11
舞台突然坍塌，80人合唱團墜落。5月9日下午，貴州畢節市畢節大劇院裡歌詠比賽彩排過程中，發生驚險一幕，舞台突然坍塌，台上80名合唱隊員齊齊自由落體狀墜落！事故共造成6人輕傷，另有兩人傷勢較重。傷員已送往醫院，目前事故原因正在調查之中。

好似架車潛入水咁

支那：民族英雄

6人輕傷，2人傷勢較重
沒事兒

直接灌左石屎啦wor 邊有人係入面啊

填返咪得大驚小怪

聽朝返工淨係見到平路，曼德拉姐

其實鬼國經常有,前幾個星期先一單
仲有好多無出街

冧左再起過囉，又賺多筆

係部車超重,唔關政府事,國家做既建設係全世界最安全只係人民唔識用
車主知錯仲為罪潛逃,決定問佢家人追討

用家問題

超重導致路面塌陷，車主要賠償灌漿費，同令地鐵工程延誤嘅一切損失

So horrible

正
好治癒

d caption 好抵死

想像一下如果坦克係D咁既路上面行

一定無人死啦

有冇人喺下面呀？ 沒有 沒有 沒有

伍公子

伍公子某一集old news is so exciting

日常

仆街 睇完笑左

又死幾多件？

快手填水泥有撚人知咩

咁耐都無人留呢個字

天

未發現被困
係因連搵被困人士都廢事
又想直接活埋

滅

喜劇情節

支那高官： 緊係即時填返佢 阻住條路d車行駛

支那人：用我們的血肉築成新的馬路
Real ~

咁撚壯觀

填咗佢 冇事發生